止痛藥一問

有冇巴打知依隻止痛藥一日最多可以食幾多粒?

問醫生啦，一係叫連生請醫生駐台

因為我啪咗12粒都好似冇反應咁

可能唔夠

咁可能係，尋日都25粒

咪啫係panadol。
一日唔好超過8粒。

thank you

咁我keep住一日20粒